難過時心口會痛

成日都唔為咗乜唔開心
晚晚都失眠 想喊又喊唔出
我到底做緊乜

睇醫生啦

成日都咁

睇咩醫生
聽eason啲歌仲好
不開心就不開心
也別勉強的慰問

人生好苦

睇下小說